以前好瘦 依家重左 但點解肥哂係對腳度？

好羨慕d人有對瘦腳
由細個開始已經覺得對腳比人粗 係咪遺傳 無得救架啦？
我明白減肥既話無得剩係減一part
但點解肥就要我肥哂係對腳度
求各巴絲指教

利申 巴 無運動

坐得多又唔跑步咪肥腳囉

咁點解我肥曬上身
反而下身肥易搞啲

如果只係下半身
好可能係淋巴 循環系統類既問題
咁最快最簡單咪去做機通淋巴囉
慢慢黎就飲多啲水食清啲得閒拉吓筋咁

上身瘦下身肥好怪 成個奇行種咁
反而調轉又無野 男仔黎講